---
id: tx-465
izenburua: Zugaz
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/YaNjhjyD34Q
---

#zugaz #txiltxoko 

Zugaz, e-on
Zugaz
Yah...
Saiazu nun zauden, taupadak sabelian
Zue goxotasune, igande tristian
Txikitan gordeta, zarrakin sesion
Oan berrize gordeta, jaietan ieio
Zugaz, e-on
Zugaz, e-on
Zugaz
Ezinen geldik eon zugaz
Zugaz, e-on
Zugaz, e-on
Zugaz
Uaah...
Zugaz, e-on
Zugaz, e-on
Zugaz
Ezinen geldik eon zugaz
Zugaz, e-on
Zugaz, e-on
Zugaz
Uaah...
Ezdakit ola eon, o dejarte
Rollin goiz, and a gaua desakate
Dirty sucio chivas en el Lacoste
Zu gabe gaua danak hozten
Saiazu nun zauden, taupadak sabelian,
Zue goxotasune, igande tristian
Txikitan gordeta, zarrakin sesion
Oan berrize gordeta, jaietan ieio
Zugaz, e-on
Zugaz, e-on
Zugaz
Ezinen geldik eon zugaz
Zugaz, e-on
Zugaz, e-on
Zugaz,
Uaah...
Zugaz, e-on
Zugaz, e-on
Zugaz
Ezinen geldik eon zugaz
Zugaz, e-on
Zugaz, e-on
Zugaz
Uaah...